\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\usepackage[hmargin=3cm, vmargin=3cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\pagestyle{empty}
\begin{document}
    \begin{figure}[h]
        \begin{minipage}{0.45\textwidth}
            \raggedleft
            \includegraphics[height=0.7\textwidth]{./assets/4x6.png}
        \end{minipage}
        \hfill
        \begin{minipage}{0.45\textwidth}
            Nama : Aufa Nabil Amiri
            \newline \newline
            NRP : 07211740000029
            \newline \newline
            Telp / WA : +628883220736
            \newline \newline
            Email : aufa.nabil.amiri\@.gmail.com
            \newline \newline
            Line : \texttt{aufa\_na}
        \end{minipage}
    \end{figure}

    \begin{figure}[h]
        \centering
        \rule{\textwidth}{0.5pt}
        \rule{0.8\textwidth}{0.3pt}
        \rule{0.3\textwidth}{0.1pt}
    \end{figure}

    \begin{figure}[h]
        \begin{minipage}{0.45\textwidth}
        \raggedright 
        \textbf{Skill}
        \begin{itemize}
            \item Proggramming Language
            \begin{itemize}
                \item C++, C
                \item Python
                \item JavaScript, HTML, CSS
                \item PHP
            \end{itemize}
            \item Framework React Native
            \item Game Engine
            \begin{itemize}
                \item Godot
                \item Unity 
            \end{itemize}
        \end{itemize}
        \end{minipage}            
        \hfill\vline\hfill
        \begin{minipage}{0.45\textwidth}
            \raggedleft
            \textbf{Education} 
            \begin{enumerate}
                \raggedleft
                \item SMA Negeri 2 Surabaya
                \item Institut Teknologi Sepuluh Nopember
            \end{enumerate} 
        \end{minipage}
        \centering
        \rule{0.2\textwidth}{0.3pt}
    \end{figure}
    \vfill
    \centering
    \textbf{Work Experience}
    \begin{enumerate}
        \centering
        \item Maintenance server di \href{https://kemarilah.net}{kemarilah.net}
        \item Membuat app myApt untuk android \& IOS
        \item membuat app IKAUINSA untuk android \& IOS
    \end{enumerate}
    \vfill
    \begin{figure}[!h]
        \centering
        \raggedbottom
        \rule{0.3\textwidth}{0.5pt}
        \rule{0.8\textwidth}{0.3pt}
        \rule{\textwidth}{0.1pt}
    \end{figure}
   
\end{document}